d藥房之半年蝕咁多 而家一次過賺有突，係我都造謠啦

有咁嘅機會俾佢翻身唔抵呀

炒完口罩又炒厠紙紙巾，下鋪又攞咩嘅炒？維他命丸定係藥油呀？

諗起都爽

雙黃蓮